Sauga koggokonna kohhus
Astus kohto ette: Metsaherra Dachsel ja pallus et Andres Udikas omma saunaga nelja näddala pärast peab Udika Tõnnis Hintso maapealt peab ärra minnema.
Andrus Udikas lubbas ka sedda tehha.
Sai moistetud: Sedda protokoli mahhakirjutada
